不割席 不分化 兄弟爬山春袋已經畀人對準咗！！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要一

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心，唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結不彼分化，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

唔係要嘥時間捉鬼
就係唔想再嘥時間捉鬼
有呢條線，鬼就自己現形
大家可以專心做正事

共識係討論出嚟
唔係一個人嘅決定
唔係大台

既然我哋追求民主真普選
少數服從多數，呢個係大前提

如果話咁樣和你非玩曬係鳩噏
呢兩個月係前線主導，但和你非一直支持， 一直冇割席，係支持度，唔係邊個界別多啲人呀

咩人會反對捉鬼？
咩人會做驚捉鬼？
大家冷氣靜諗下

捉到隻鬼都冇野可以做
所以唔足？

捉到鬼

如果佢出手，我哋還拖再制服，
如果只係混入監視而捉到，我哋只能制服佢

綁手綁腳蒙眼， 殭屍封條AA膠貼額頭，寫「鬼， 被制服」

搵記者

既為前線正名又可示衆
我哋唔係暴徒
我哋有規有矩
黑警不公執法，我哋係自衛

一定要有片為證，一定要揾記者
比文宣做野同民間記者會公開事實

文宣
點解年輕人會使用武力
係官逼民反

冇公義嘅社會令年輕人怒憤難平
真正施暴者，無責任， 冇後果，得到高度表楊

真正受害者，不斷被壓迫，折磨 ，譴責

公義良知何在！

對家手段就係賤同冇人性

鬥賤同冇人性，我哋點會贏呀？
佢哋贏埋IS啦

我哋係要贏呀！
大家冷靜啲諗下
我哋一直係贏緊咩

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

所有行為對準政權 中共 港共 黑警 黑社會

梁天琦

希望可以理性討論

和理非主場活動，集會貫徹始終和理非
絕對歡迎勇武進場，只係忍一忍手
我哋嘅人數同民心 絕對係關鍵
自己人嚇走自己人係最可悲

現實係和你飛佔大多數

絕非限制用武，設立底線共識可以解決好多問題

1. 鬼會自動現形
2. 唔需要再討論如何捉鬼
3. 現場唔需要再分心留意邊個係鬼
4. 可以專心同安心做正事
5. 真正可以團結大家
6. 貫徹到不割席，不分化，兄弟爬山

與其諗點樣或分唔分小組
又衍生第二啲問題， 例如樓上所講又或者變成小圈子資訊混亂

要諗點樣反滲透， 都難有成效，但係花咗大家時間心機，失焦去做正事

一條線解可以決好多問題

和理非或所有非前線
角色責任係盡力保護前線
文宣，Social Media，幫前線解話

對外我哋一定要槍口一致
黑警政府已完美示範

對內可以理性討論

幫推

師兄好好心機
又有point

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

不完美，可以理解，可以檢討

不可割席，不可分化